新天池节能饮水机，商务节能饮水机

 特点描述：　　　　新天池节能饮水机，商务节能饮水机，智能饮水机 新天池节能开水器，电开水器，刷卡开水器  　　　　1、特设高效热能交换器，省电80%。　　　　2、开水、温开水经三级（PP+KDF+活性碳）过滤和高温杀菌处理。　　　　3、具有智能水控系统，水不开，则无水流出，避免饮用生水。　　　　4、常压式专利技术设计，更安全。　　　　5、全不锈钢制造，水槽模压成型，人机工程设计。　　　　